覺唔覺得應該要立法禁止係網絡上散佈肥婆相

屌你老母人地好地地一個post 你無鳩啦啦放張肥婆相就成個post污染曬

睇到輕則仲可以用J圖洗洗眼 重則食慾不振 不舉 造成一連串惡性後果

所以話post肥婆相應該要重罰睇肥婆相200粒鐘 quote相既話起碼要罰一半

屌你老母開完post五分鐘就中撚左肥婆毒

屌你有一張肥婆圖 就要搵兩張J圖洗眼